參與佔中真係老衲呢世人最大既侮辱

香港呢個撚屌地方爛泥扶唔上柄，醫好都嘥藥費，

第一，睇下黃之鋒入冊你老豆老母咩反應就知香港根本就唔值得有民主

第二，黃之鋒其黨羽冇利用自己影響力協助真正勇武抗爭既香港人，
反而經常將佢不設實際既中國民主夢，和平理性爭民主，公投自決呢類流於理想既主張迎合懦弱黃絲泛民既口味，令到立法會左膠勢力繼續坐大
呢班懦弱黃絲又係香港翻盤既一大絆腳石。

係禽獸政權面前你繼續所謂既公民抗命只係以卵擊石，強權面前你更加要不擇手段，繼續維持自己君子形象討好群眾，香港係唔會有突破，而到頭黎你只係一個戲子。

結論香港人步向滅亡根本就早有定數，任何人都不能逆天而行。1984年之前香港人唔阻止英國將香港割讓俾支共，已經係埋下滅亡伏筆，就好似崇禎處死袁崇煥，明朝走向滅亡一樣既道理

係，香港人滅絕係好正常既事。

人之將死其言也善

就好似老衲係一隻食屎狗咁

老納就係左光斗

老衲係出家人自稱，所以老衲認同

老衲經歷過中原2000年黎既朝代更替，看透世事

衲弟人之將死其言也善

老B認同

見到拉登班垃圾左膠，就知道香港仆硬街

中肯

衲弟憤怒鳥

納dee

忍唔住留言
用老衲口吻講呢次老衲真係牛B死了

衲弟將死
其言也善

當大家928出黎。但班友之後鳩坐同玩辯論。最後又話衝又阻撚人掟石

宜家佢地要玩Mandela 同甘地式抗爭。其實條狗官無種。又唔敢判佢十年

又有傻仔被撚狗。

話自己食屎狗

衲dee

衲see所言甚是，歷史故事一早就寫好曬，我地只係負責演出唔同既角色，極其量只能夠改變細節

袁崇煥抵死架喎

呢乃大勢所趨，我地只係任由上天擺布既棋子而已

你同老衲躝

你又講得岩

咁正常嘅

老衲又中

納dee係咪俾人盜號

以前都好似見過納dee認真過

阿sir 我地好和平架，係佢搞事咋 ，拉佢啦!!!

收皮啦！你共產黨派黎架，想搞鳩我地既運動引解放軍入黎，大家的佢出去!!!

好認同2
衲dee

其實我都覺。。。

老納認真

納Dee 食咗藥係唔同D

衲dee 咁認真打呢篇野 香港真係死得

衲dee將死，其言也善

大師

老衲難得講次人話

納dee呢排做咩咁認真？

老納

同當年陶傑開始認真差唔多

辛苦哂衲dee

衲dee天日出唔出去遊行呀

雨革唱歌搞自修室
玩謝左唔少熱血青年既激情
進而變成政治冷感

同8964一樣
最後一樣道德革雨
輸左就道德淪亡

老衲上卓明樓幫襯你老母

老10 認同

唔覺得佔中同雨革係失敗
佢始終係香港人喺壓迫下嘅第一次大型反抗
令到好多人理解到發生緊咩問題

雖然我都覺得係需要再激進d
但係香港始終唔係歐洲地方
要推到上嗰個level真係要時間要計劃
唔係班無腦本土撚死衝爛衝搞暴動咁就得
仲要分化哂班想抗爭嘅人

你幫唔幫襯香港都唔會變啦，都係我地中央管啦

一開始嘅熱血青年根本唔多
人數唔多可以有咩作為?

達唔到目的就係失敗，係咁多

邊一個衝出去邊個就係鬼

根本唔關事 民主社會先可以勇武
對於極權的確只可以做戲子減慢坦克堆進
武力政變從來都係軍隊話事

一早就應該要接受和理非非
用最低成本去減慢敵軍前進 盡量守得幾多得幾多

你要做野俾人拉 唔緊要
但要等到你身邊大部份人都冇野做
冇選擇 , 你俾人拉 我肯定個回響大好多

如果你懶係好似成熟左 但完全放棄做港豬
咁即係你由7 到一個點 , 再7到另外一個點

就好似d 膠人話追夢 , 追唔到就野都唔做 等老母養

我覺得當日一開始9衝一樣會失敗
仲會令人反感

講得好！

由其係本土撚死衝爛衝搞暴動呢句！！

革命唔會一次就成功的。

You no gun!

屌 講撚中哂

而家有人坐緊監 仲係度hard sell溫情
同埋將白事當紅事搞

同台灣果堆垃圾煤體有乜分別

衲dee 將死
其言也善

但係改變係一個現在進行式，
如果無黃花岡72烈士嘅死同"失敗"，滿清都唔會滅亡，
雨革未達到最終目標，但對於邁往目標多少有所寸進，
亦對於左膠思考抗爭嘅方式有所教育。

老夫要出手喇，共匪不出一年收皮

俾你班垃圾港豬發起10000次都係失敗

咪住...
佔中有發生過咩

我參與完和理非佔中，我 expect 其他人會搞暴力抗爭架嘛，港豬真係唔配有民主

咪就係

好似當初餓死三千萬人咁
如果所有人一齊反抗，可能仲有活路
但大部分人都是順民，當下仲有得食咪自己呃自己
到自己都就黎冇米想反抗，但成條村已經餓死大半
最後咪一齊上路

衲DEE 同霍金一樣死唔斷氣

咁你有咩高見？
返工？

衲dee ho ball

我既高見係坐喺屋企上連登屌人唔搞革命屌港豬繼續返工

你呢？
成班唔理3721 9衝埋去然後比人拉哂?

講得啱
香港人根本唔願意犧牲
口口聲聲討厭共產黨
但又要遵守共產黨既法律
講到尾香港人就係建制派佔多數
支持泛民等於支持一啲比較開放既建制派
只係為自己心安理得
以為自己爭取緊民主
其實只係拖緊後腿

唔想犧牲 唔想打破個制度
唔該幫自己正名返做建制派
唔好扮支持民主 扮改革 扮反對

Lihkg既老衲#17641係食屎狗

講得啱，巴打你就唔同啦，竟然肯犧牲一分鐘時間打百幾字屌港豬，好過黃之峰啲左膠去公民廣場鳩坐先啦

我唔支持武力抗爭，罷工抗爭好啲
但絕唔支持有人比人拉完叫扺死

衲Dee唔再假膠

其實老一輩諗法唔太重要，不如睇吓同輩/身邊嘅人，香港嘅未來就旨意佢地啦

收檔啦 講黎講去三幅屁
你條五毛又唔拎支槍去殺哂啲反對派？
係度打字有撚用咩
叫共產黨驅逐哂反對派出境啦
唔係唔敢呀？

嗱我唔會話比人拉=抵死
但都要有計劃
同埋首先唔可以分化

嘈乜啫，大家咪又係坐緊喺度

潛左啦

反對派好快會自行瓦解啦，入面仲有咁多針

又激將法又賊喊捉賊，五毛氣急敗壞了

係坐係度 係嘈 咁又點
自己上緊forum 串鳩人地上forum
真係幾撚搞笑
你真人又打撚柒左啲本土派亂港份子未

唉，遲早食狗合法化

留名

仲坐係度打字？
call馬圍呀黃之鋒呀 梁天琦啦
唔係坐係度呀？

冷靜啲，情緒激動啲都係五毛一個回覆，唔使勞氣

見你咁落力回多你幾次畀你賺多一蚊五毛

睇到好多潛晒水既熱狗出黎攞彩

衲dee講人話

btw

換衫啦仲打字

宜家既香港真係等變大陸

痴線，打六個字就當交課，小心你個五毛主任扣你人工

係啦係啦屌你地就係熱狗

咁你出去打柒啲本土派未啫

你和平領袖Gphone bb 都入左冊啦，你唔係以為和理非有用嘛

五毛樂見我地本土派內訌，我而家正式話畀你地中共五毛黨你們永遠不會成功

我覺得慢慢升級係最好嘅方法
你地9衝派都衝過啦，政府倒左台未?

同意 支持本土

俾你班撚屌篤哂啦

一到一點鐘就改口，賺夠五毛放飯了？

衲dee正常返

都仲有希望既
我阿媽果邊d 親戚
即係我地平時講既廢中廢老

佢地都覺醒哂起碼唔會投禮義廉
知道個政府有幾仆街

多d 感染下身邊既人啦

你咪慢慢亂扣帽子

仲講投票有鬼用

咁我夠可以話你地搞衰哂d行動
都係嗰句
分化無好處

同你同一鐘數

又嚟鍵盤勇武

仲要講事實就即刻扣鳩你帽話你五毛添

唔怪得淪落上連登鍵國

收皮啦五毛，開 post 屌港豬唔敢革命你敢咩？

新聞每次一播黃之峰我老豆就會講抵撚死坐監就岩，係到破壞香港，又屌鳩人地父母無撚用唔識教仔

咁事實你係呀嘛...